招絲打陪我睇 wreck it ralph 2

不了

what is it...

ME

同女仔睇ed....

你今日食咗牛角未

78蚊下午茶未加一添

巴ok？

u 不ok

下個月先上

u 5 is sister 88

有得預售😉

hv j

smelly

有J絲打 ok?

no ok

唔好啦 冇人同我睇呀